係咪好多人都唔記得左，聽日係係一個好重要既日子

721 四個月

雖然黨鐵會幫手封元朗站提香港人，但係懇請香港人自己一定唔可以忘記呢1日。

聽晚，yoho見

721

推

元朗721

唔早收鐵就靜坐啦，早收就和你luch連農。

7 21 元朗見

所以聽朝一定要塞

又到weekend, 人一定會多d

仲係國際問候日